let questions = [
    {
        question: 'Quanto é:   2 + 3 x 2  ?',
        options: [
            '8',
            '10',
            '7',
            '12'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qunato é:  12345 x 67  ?',
        options: [
            '327.110',
            '537.015',
            '827.115',
            '827,215'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qua a operação oposta da multiplicação  ?',
        options: [
            'Adição',
            'Multiplicação',
            'Subtração',
            'Divisão'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Quanto é a terça parte de 210 ?',
        options: [
            '630',
            '60',
            '410',
            '70'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Se:  x + 3 = 12.   Quanto vale "x"  ?',
        options: [
            '15',
            '9',
            '-9',
            '-15'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Se uma pessoa nasceu no ano de 2002, no ano de 2018 ela terá quantos anos  ?',
        options: [
            '20',
            '18',
            '16',
            '17'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'A conta deu 156, para três pessoas, quanto pagará cada pessoa  ?',
        options: [
            '62',
            '52',
            '66',
            '46'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quantos pés tem uma mesa (com pés), mais 4 cadeiras  ?',
        options: [
            '20',
            '24',
            '16',
            '22'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: '10 x 3 - 2 x 10  ?',
        options: [
            '280',
            '100',
            '-100',
            '180'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Uma hora tem 60 minutos. Quantos minutos tem 4 horas  ?',
        options: [
            '64',
            '124',
            '240',
            '180'
        ],
        answer: 2
    }
]